個天係咁閃電行雷 係咪可憐緊香港人

香港人 命苦

呢一代嘅香港年青人 更苦

希望今日嘅義士盡快好返

每一下既雷聲伴隨住沉重既心情
仿佛係對今日暴政既哭訴

本身都心情唔好瞓唔著

加埋啲行雷閃電更加唔安落

徹夜難眠

係
集體意識會引黎相同既嘢包括天氣

天災多d個啲都係人民想一獲熟

上天也發怒了

未走既會唔會濕哂身

訓唔著呀

劈死林鄭 唔該

聽日黑雨係咪又唔會開會？

唉 行雷加上今日發生d咁嚴重事件令到個人好down 香港未來

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

唔好頹呀 聽日繼續加油

望住同聽住啲雷聲

好似有嘢控訴緊咁

每次雷聲都好似往心坎裡震
好配合依家既心情

好似個天幫我地發聲咁
宜家聽到雷都唔怕

我都係

我好攰 但我訓唔著
因為我係香港人

天怒人怨

我都好想講呢樣野
一路沖涼一路聽住啲雷聲冇停過
索性黎埋個六月飛霜啦不如

唸緊聽日會唔有新聞話警犬俾雷劈死

魯迅: 心事浩茫連廣宇，於無聲處聽驚雷

至少今年喺屯門都未試過連續行咗四個鐘雷而家仲繼續閃電